總之一日未成功，一日都唔會比佢完！

8。31
9。1
9。2
⋯
⋯
10。1

係啊，係一路出啊

總之一日未成功，一日都唔會比佢完！

最後
Be WATER
不被捕！不割蓆！
光復香港！
時代革命！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

快到呢

幫手推P牌仔推唔到

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

推